%% Титульна сторінка

\begin{titlepage}
\begin{center}
  \vspace*{15mm}
  { \noindent \Huge{\textit{Елізер Юдковскі}} }

  \vspace{8mm}

  \begin{figure}
    \centering
    \includegraphics[width=\textwidth]{hpimr.png}
  \end{figure}

  \vspace*{1cm}
  {\noindent \Huge { \textbf{\input{pdftitle}} }}

  \vfill

  \underline{\url{https://гпімр.укр}}

  \today

  \vspace*{1cm}

\end{center}
\end{titlepage}

%% друга сторінка
\newpage
\thispagestyle{empty}

\vspace*{5mm}
\begin{center}
\begin{footnotesize}
\subsection*{\center Гаррі Поттер \\
    і Методи Раціональности}

Автор: \textbf{Елізер Юдковскі}, \url{http://hpmor.com}

Переклад з англійської: \\
Яценко Кирило aka hedrok, \\
Ельвіра Ізмаілова aka Lewissa, \\
Ольга Бєлова, \\
Охрим Володимир aka ikakok, \\
Дмитро Кабакчей \\

Редакторка: Аліна Несторак

Коректор: Дмитро Редчук aka brownian

Також допомагали з перекладом: \\
Олена Ширінговська, \\
Єгор Поляков, \\
Малярчук Олександр aka Labinnac, \\
Павло Фаткін aka BorHuK, \\
Jhellico, \\
Микола Гнідь, \\
bunyk \\
та інші.

Як долучитися: \url{https://гпімр.укр/help.html}

Наша група у Фейсбуці: \url{https://www.facebook.com/groups/212447182535471/} \\
Долучайтеся, будь ласка!

Переклад станом на коміт \input{githash}
\end{footnotesize}
\end{center}

\newpage
